CU/UST人入HKU校園會唔會比人睇唔起?

唔通你著住件UST hoodie入去咩

你入咪會

會
利申入過

問路要講英文

唔會,因為無人知